覺唔覺胸大搭地鐵好麻煩？

好怕俾人撞倒

J大都係
好驚比人磨到扯旗

撞到定撞倒？

我個春袋都大到比波板糖人迫我搭𨋢

小腸氣

胸大真係好麻煩
今日返工搭地鐵諗住捉實扶手
點知架車行緊果時feel到隔離條女對波係咁撞過黎
望一望佢，廿幾歲黑色長裙，仲要係陀地
我見架車又行緊，佢又唔縮，我咪繼續扶住扶手囉
就係依廿幾三十秒入面佢對波係咁進攻，我唯有谷行d肌肉頂住佢等佢唔好跌親
果種觸感真係......
有兩團軟綿綿既野撞埋黎咁

脂肪黎咋喎
利申 俾大波同肚腩撞過,兩者觸感非常接近

我望住佢對波撞埋黎，咁都算係脂肪？

有次條女唔睇路成對波撞埋黎
爽到

死肥仔